<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blog de un ProfeNomada</title>
    <link>https://profenomada.github.io/</link>
    <description>Recent content on Blog de un ProfeNomada</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 02 Oct 2022 09:06:05 -0300</lastBuildDate><atom:link href="https://profenomada.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Pruebas de sintaxis</title>
      <link>https://profenomada.github.io/blog/tercer_post/</link>
      <pubDate>Sun, 02 Oct 2022 09:06:05 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://profenomada.github.io/blog/tercer_post/</guid>
      <description>En este posteo voy a probar algunas de las formas de sintaxis que proveen hugo y el markdown juntos
Vamos a hacer una tabla Nombre Gustos Peso hobbies Juanito Whiskas 4,5kg correr como loco y bufandear Pampa Excellent 5,5kg dormir y enojarse con palomas El renderizado de la tabla es excelente, hay que darle uso para los posteos.
Shortcode para hacer un cuadro de código Esto deberia ser resaltado porque es html &amp;lt;h1&amp;gt;prueba de Titulo&amp;lt;/h1&amp;gt; &amp;lt;p&amp;gt;prueba de parrafo&amp;lt;/p&amp;gt; Aunque se puede escribir cualquier tipo de texto según parece </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sobre mi</title>
      <link>https://profenomada.github.io/page/about/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Oct 2022 17:16:49 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://profenomada.github.io/page/about/</guid>
      <description>¿Que está pasando? Este es un posteo en el que cuento sobre mi o sobre el sitio que estoy construyendo.
Magnis justo varius vitae, ipsum. Sollicitudin auctor massa. Nonummy. Ante habitasse. Mollis. Felis a nulla facilisis tellus dis.
Penatibus integer porttitor ante natoque pharetra porta justo interdum. Mattis fermentum rutrum. Mus ligula pede rutrum egestas hendrerit purus lacinia quis suspendisse eget hymenaeos massa, sociis lacinia pretium egestas nisl pretium, interdum auctor vehicula fames.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Primer posteo del blog!</title>
      <link>https://profenomada.github.io/blog/hola_mundo/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Oct 2022 17:16:05 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://profenomada.github.io/blog/hola_mundo/</guid>
      <description>Titulo del texto que sigue Hac nulla pellentesque dictumst scelerisque at morbi in tortor sed venenatis tempus, quis feugiat mattis nulla. Sociosqu augue fusce. Aliquet blandit aenean, curae; lacinia velit tortor quam aenean lectus potenti luctus tristique quis tortor hac, euismod parturient in cum accumsan turpis taciti dictumst nunc turpis, viverra sollicitudin. Euismod iaculis nostra gravida, consectetuer. Commodo sociosqu nisl. Viverra porttitor porta in fames sapien rhoncus auctor dictum amet aliquam aenean dis nam pulvinar duis lorem purus ante viverra.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Segundo posteo del blog!</title>
      <link>https://profenomada.github.io/blog/segundo_post/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Oct 2022 17:16:05 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://profenomada.github.io/blog/segundo_post/</guid>
      <description>Titulo del texto que sigue Hac nulla pellentesque dictumst scelerisque at morbi in tortor sed venenatis tempus, quis feugiat mattis nulla. Sociosqu augue fusce. Aliquet blandit aenean, curae; lacinia velit tortor quam aenean lectus potenti luctus tristique quis tortor hac, euismod parturient in cum accumsan turpis taciti dictumst nunc turpis, viverra sollicitudin. Euismod iaculis nostra gravida, consectetuer. Commodo sociosqu nisl. Viverra porttitor porta in fames sapien rhoncus auctor dictum amet aliquam aenean dis nam pulvinar duis lorem purus ante viverra.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
